Ik moet zeggen ze waren niet prettig, want onder hen waren "Ordog"--Satan, "pokol"--hel, "stregoica"--heks, "vrolok" en "vlkoslak"--die beide hetzelfde betekenen , Slowaakse en de andere Servian voor iets dat ofwel-wolf of vampier.
